【0329 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hi

HI

基本料：
※截至尋日晚上11點 有582宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計583宗
※綜合各大傳媒報導 截至晏晝4點 再多30-36宗初步陽性個案嘅消息
※蘭桂芳四酒吧成為最大群組 暫時共56人

thanks

武肺民間資訊

嗨

本地及本地相關個案：本地 + 密切接觸者
可能本地及其相關個案：可能本地 + 密切接觸者
輸入及其相關個案：輸入 + 密切接觸者

*0229 or before：48宗為非本地、可能本地及其相關個案 約50.5%

※0229 2000 to 0314 2000 確診個案：95 → 141 (46↑)
**35宗為輸入、可能本地及其相關個案 約76.1%

※0314 2000 to 0321 1600 確診個案：141 → 273 (132↑)
**123宗為輸入、可能本地及其相關個案 約93.2%

※0321 1600 to 0328 2300 確診個案：273 → 582 (309↑)
**230宗為輸入、可能本地及其相關個案 約74.4%

總共幾多呀又

係咪bot黎架？

君君BOT

個案回落 疫情受控

今日開大

你好

中位數 46.5
今日開大定細
我先
細

大，好大

唔似啵
收返黎話少

我估過70單

開大集氣區

點會唔係大

馬會不如開盤

100

初步得36

即係措施立桿見影

開大呀

唔該記者問下尋日#526, 533, 562, 563, 564, 566, 567呢幾單冇源頭本地個案詳情

自從疫情開始朱芊雪就暗戀左樓主

蘋果好燈

推一推

17歲港女強制隔離期間去做PTGF 底已起 求推

愈來愈多

你又岩

有咩措施可言

今日少case = 反映7-14日前情況

要追問

因為樓主真係好勤力

政府會拎黎打J

幾時先有社區大爆發

開大未

阿君係咪唔駛放假

爆緊啦
LKF

全球70萬宗
keep住每日4-7萬咁上

開始

59

今日新增59宗確診

20.5 細

11-77歲

細添

新增59確診

過去24小時多59宗確診個案

19個無外遊

數字開始下跌，疫情受控

超過600了

30男29女
年齡：11歲 to 77歲

一個月前好難想像59單已經算細

40人有外遊紀錄 (包括18個學生)

唔洗戴了

6個未搵到源頭！！！

6個未有源頭

YES
準備大殮

爆了

多過尋日16單

６unlinked

共19人本地/不明源頭
包括
幾單LKF酒吧工作人員
3單去過LKF酒吧
6單未有源頭

59都叫細

尋日65?

好難想像

尋日埋單64

其實蘋果係咪有DELAY , 你地講完6宗冇源頭我先聽到佢講

可能佢同65宗果日比

得59咁少

尋日64喎好似

59 沒事兒

6人出院

yes

#618同#566有關連

#610 611
完全未有高危因素

112 135 144 163 174 200 出院

沒事兒

大細個standard係60

開細！！

開記招嗰陣報42

HA：過去24小時有204宗呈報個案
540人仍留院

咩意思

有記者問到599C名單更新情況嗎

19宗本地
本地創新高

Ok 咁我改口風
香港受控了 唔洗再戴口罩

尋日64宗喎

今日59宗確診
- 30M 29F
- 11-77yrs
- 40外遊, 18學生
- 19無外遊, 7位已知個案緊密接觸者, 3位係酒吧 related, 6位無源頭

6人出院 #112 135 144 163 174 200

3月頭多5單已經叫春

430仲住緊院
4人危殆
5人嚴重！

如果爆發應該 2-3日要double 姐係 琴日60 今日要90 後日要120

咁少
日日幾百單先好開記招

學生返香港中招都算啦
D外遊撚就正仆街黎

冇源頭

講4點cutoff
64 係11點個數

Sor
我停留係佢尋日記招報43單

又問

冇源頭?????????

4人危殆(#119 192 312 338)
5人嚴重(#291 427 530 533 572)

NEW ５３０ ５３３ ５７２

仆街
有隱形傳播者

641宗了
3月都未過

日日爆到咁，
有排wfh了。。。。

琴日都係4點
可能開記者會個陣未update得切

仆街了

負壓病床 1012張 使用率62%
隔離/負壓病房 534間 使用率74%

好yeah 感染人數下降左
香港疫情終於完結！

no source

點解 新增極 個病房都未過到100%

不如估4月尾個數好過

10單已經嘩嘩聲

#530
60 歲 男
輸入個案
發病日期

2020-03-15
確診日期

2020-03-28
現居地

不明
入住醫院

瑪嘉烈醫院
患者過往健康良好，在美國居住，3 月 15 日出現發燒、咳嗽及喉嚨痛，3 月 26 日返港，由港口衞生科轉介送院。

資料來源
國泰航空 CX845 ( 座位 59K )
交通
由紐約抵港

好快爆滿

#533 (確診)
住院中
25 歲 女
本地個案
發病日期

2020-03-20
確診日期

2020-03-28
現居地

香港仔
入住醫院

瑪麗醫院
患者 2 月 28 日從日本返港，亦有去過蘭桂坊 Draft Land 酒吧，3 月 20 日出現發燒。

資料來源
石排灣邨碧山樓

有人好番出黎架嘛

佢都話就快爆

而家每日60單就受控

有加床架嘛

#572 (確診)
住院中
56 歲 男
輸入個案
發病日期

2020-03-18
確診日期

2020-03-28
現居地

觀塘
入住醫院

-
患者過往健康良好，2 月 19 日至 3 月 25 日曾往英國，返港後接受強制家居檢疫。他於 3 月 18 日出現喉嚨痛、咳嗽及發燒。

資料來源
康利苑 1座

大把公司繼續照常返工

少到跟本好多永久帶毒

仲衰過2月頭果陣

疫情受控
病房100%

好野 香港得幾十單一日 唔駛停工

病房劏開上下層香港式豪宅

酒吧又贏

Feel到堅會爆

估唔到得咁小
以為幾何級數上

2月果陣戴口罩講唔到野果位都已經預告咗會咁

慘。。。。

累計642宗

有D確診咗1日半後仲未有救護車接。

醫管局: 我哋的確好擔心依家呢個情況繼續惡化

翻嚟播毒

第三隻黑警GOALLLLLLLLLLLLLLL

其實呢個政府做左D咩實事去抗疫

因為日日有成百幾二百個screening case 陰性之後就即出院
不過再咁落去1日星期後就100%㗎啦

31歲公安確診！！！

HSI GOGOGO

唔會追得上確診個數 佢話驚好快爆

搵唔到床無計

31歲狗初步確診

呢6單大獲

今日咪有單家居隔離
之後全家中
一直咁落去唔係路

3萬 not a dream

trace唔到姐

無病徵就唔會求診啦

日日幾十單，遲早爆到上寫字樓

總數過咗600？

18學生

有人康復出院
亦都一路有改裝普通病房變返隔離病房

3萬thx

4個有去wet
2個unlinked

喊 叫大家自律

屌你老母單單都外國飛返黎 幾多床位都唔夠啦

過左

係

Wuhan班人好似返緊黎

如果學南韓，有汽車站check病毒，條數一定大好多

住邊

有部分去過聚會，有2個真正冇源頭

59未計今晚個數喎

不如話個acceleration 減少吖

我無出街兩星期了

問十鳩幾條問題想點

唔好問咁長啦，有線記者。

新出過嘅吧
- Soho, TST, 西營盤

59都叫少?

香港唔似美國幾乎全民驗

即係6個當中4個有去BAR?
2個UNLINK?

但係應該日日記者會都係用尋日4點到今日4點個數。。

soho 尖沙咀 西營盤

64+16 = 59

香港記者啲問題問咁長做乜

59宗，今晚會唔會破70？
有冇講初步確診有幾多？

多咗未必搵到源頭嘅個案

即係點

仲有$10000

14日無限LOOP

Hi

咁大獲

有第一條琴日咪問咗，無味覺無嗅覺唔係permanent嘛，全球都答唔到嘅問題，你問張醫生做乜?

真？！

4點截數

統一咗1600截數

香港人口密度高
正苦0防疫情況下加埋社區爆發
算係爆得慢,不過我信好多未驗加正苦造數多

呢D 先係最驚

有班友話夜晚報多次係造數吖嘛

全國人都可以預約測試

類似油站setting

抽口水樣本

安全距離

永續14日！

其實冇快速測試，好難全民驗

驗得唔夠多

晏晝截又唔得 夜晚截又唔得

香港醫療系統應該無咁嘅能力

德國

條女講野好撚慢
聽到好燥

記者成日都問重複問題

有d on9 自己一知半解就屌人造數

但尋日初步確診個班又會加埋入11點既新聞稿既？

好心唔詳講都講果六宗都講吓住邊啦

昨日佢話驗唔切

最好每日個數都計前七日後七日
咁就日日幾百單

比你知多樣野姐
記者會統一左係琴日4點到今日4點個數

連日本政府都識開始狂驗(雖然日本同南韓爭得好遠)，港共只特登o係數字上好睇而隱瞞真數

太多驗唔切，咪遲出咗

因為琴日講明只係驗唔切

其實已經算係咁
外國幾千幾千咁爆
我地仲係幾十幾十

化驗果邊已經不斷加班

尋日話驗唔切先咁做

你最多咪話有隱瞞支那人確診

張醫生尋日1630一開波話有d lab未番數字，晏d新聞稿補番

尋日驗唔切 點解唔直接等 再加入今日既數？

化驗所

夜晚睇新聞稿

唉香港已經乜都輸曬了

因為初步

外國人口多咁多

而家懶左，直接夜晚出新聞稿

有冇得唔聽翻譯?
我要聽原汁原味既英文

咁要請外援化驗啦已經full capacity咁驗

連日本政府都識開始狂驗(雖然狂track程度，日本同南韓爭得好遠)，港共只特登o係數字上好睇而隱瞞真數

驗唔切

AI化驗

香港既所謂爆得慢其實係驗得慢

咁琴日有31宗初步確診
係咪已經加左落今日59宗個度？

其實我想聽君君rap

根本其實防唔到
3月19號之前返香港個啲人全部唔使家居隔離

正pk

照你咁講可以套用全球

八定十一出

外國係日日幾十
半個月後幾百
再半個月後幾千

幾時先可以限制外遊撚 留學撚返港

原來化驗呢行都幾穩定

有 都唔預期會自律

同日本一樣, 唔求診唔死唔驗,緊係少

比佢休息下啦

問長啲方便啲官走位

驗唔切...

好快就會咁
medical system已經踩緊鋼線

都要唔少manual steps要人做

不明源頭好應該公佈地址同行蹤

我通常訓之前睇，冇留意幾點出

琴日總共64宗確診，已加初步確診

袁國勇都話香港仲有800+(600幾+800up)個完全唔知自己奶野但又完全冇病徵既隱藏毒皇

所以先有4人聚會限制

所以香港好快淪陷
應該一個禮拜之內

除咗美國、德國、韓國
雖然美國計人口比例其實仲驗得少過香港

新出過嘅酒吧地點
- Soho, TST, 西營盤, CWB
啱啱英文講 多咗 銅鑼灣

平時做乜

社區愈來愈就證明左啦

之前聽總監講唔夠儀器

所以唯一辦法真係所有人困係間屋14+14日

好似都好多lab test要做

爆極都爆唔起

好多菌驗

即使佢哋自律，但可能係冇病徵隱形帶菌者

係架外國知道柒左會而家係咁去驗 所以啲數字係咁升
香港照樣wfc 支那直頭零確診添

3單LKF酒吧workers
1單密切接觸者

日本押後東奧，日本都即刻狂track

港共

11點之後

你班連登仔都痴撚線
醫護見有咳有發燒都叫驗
又幾個station 比人自願驗
一句陰謀論ban 曬班醫護精英effort

香港正式收皮!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我信大陸個數係真架，解封關口啦

你叫得郁班打卡撚先
香港好撚多呢啲19

你鐘意點諗就點諗

唔係wfc
係已經去到極限

dklm 死林鄭...

意大利由幾百到過萬係一星期內既事
真係要爆可以好快

下周完成病房改裝

因為香港人衛生意識高人人戴口罩

佢哋自己最醒

好難攞牌

究竟2個UNLINK咩事..

無身份證個d遣返啦

其實要再加大真係要掉SAMPLE去大媽區幫拖？

跟唔切個速度

開完依400張仲有乜部署？

3月頭外國已經爆緊
個陣外國政府仲未realise到

依家睇確實好危險 到轉角位 只戴口罩都唔太頂得緊

香港最恐怖係要配合黨指揮唔封關
你大陸一日掩耳盜鈴沒事兒放人落黎 香港無得唔收

原來入去做都要攞牌架？

可能要等2-3日先揾到源頭

幫黑警染血、精液、毒品，搜證做死手足

我覺得最後777會咁做

仲講緊外國封香港封得好

講左好多次，用過去24小時就最簡單，理得佢驗唔驗得切

起臨時醫院啦
咁多輕症應該搬入去

徵用私家化驗所

成人病床已經好爆

根本一早應該做啦
永遠都係後知後覺 垃撚圾

封關/戒嚴啦屌
全部唔撚比出街

而家限4人又比人屌
又諸多灰色地帶

感覺好撚血汗

大嶼山起緊臨時醫院
見有區議員講緊

唔係既話港共點可以帶風向話美國同意大利仲多過曬香港跟住港共叫人自律自律(再加上港共又霸撚住個權力，港共又唔俾人地黎做)

私人化驗所可唔可幫手？
係咪要三級生物安全水平實驗室先可以驗

所以呢單野都叫做可以比到一班自以為中立既人睇清睇楚，呢幾個月以黎政府係完全無人駕駛

HA：住院量已經好爆

唔血汗只會更多血同汗

其實仲有冇方法

其實而家係驗幾次先確診 一個test 做2-3次 搞到又疑似確診又初步確診 明明初步都係9成中左 點解唔可以做少次test 再去驗更多既人

如果控制唔到外國返黎果班香港人既話解決唔到, 只可以拖多幾日

大學得唔得 間間大學都有lab

距離大爆發真係不遠

原來未用？？
咁好心快手啦

同AUDIT狗一樣

有個隱形帶菌者響你對面食飯都已經中啦

真係咁就真仆街

即係要掉上深圳？

真係應該要
輕症去臨時醫院
留返醫院設備比重症易死果d

咁其實二月已經開始改裝
不過冇聽聞仲有乜下一步

通常未有源頭 隔一排就會搵到有未知群組

酒吧就係咁

唉

事實就係可以驗都驗曬
你出街見幾百條友，揾個咳既都難啦而家

成日都有unlink
好多到依家都係搵唔到
其實好難講
可能咁岩出街除低口罩
又有人中左但未確診係身邊經過咁就中左
日後再搵都搵唔到源頭

下個week仲有千幾個支蟈湖北毒蝗

歐美都自身難保
中共同777實借機做文宣

Optimal occupancy rate 係80-85%
因為你要預一至兩張床比病情變差要插喉既人
另外出院轉院要預幾個鐘清潔，先收下一個病人
100%就完全唔可以做到以上既野

所以醫管局之前每年冬天都110% occupancy 係勁仆街，勁abuse醫護人員
點有時間抹床？其實唔只收帆布床，仲要未出院嘅病人坐走廊先可以收新症

請醫護優先兒科+UNLINK無辜中招香港人+其他重病人士

好似有指定既設施先得？

林鄭條仆街每一步都行錯搞到香港咁...

肯用捉手足嘅level捉呢班友先可能

一咳就散開，好齊心

知啊 呢批上面我講左返緊黎

醫管局驗完，結果陽性，再俾衛生署重驗，驗完都係陽性=確診

因為咁sensivity會有問題呀
真係唔準㗎喎

6宗無源頭 等爆

咁即係要擁抱大灣區啦

意大利同支那都係咁做
政府兩個月都未識準備好
做定無用好過唔做
咁簡單道理都唔明

唔係檢測中心炸咩

#614, 615, 625 去過 All Night Long
#635, 638, 627 酒吧工作人員
#630 表演者 同 #432同住

初步確診已經當係確診
仲要有好多單係假陰性

好似沙士咁，同私家租可轉非傳染病人去，正苦又唔係冇錢

LKF酒吧群組
曾經去過 #614 615 625
工作人員 #635 638 627
#630 同時係表演者同#432密切接觸者

港共識閪

你係咪冇出過街?
周圍都有人咳喎

超級電腦

要口罩已經有先例啦

假陰係源自大陸d 試劑冇撚用
香港so far 好少false negative

香港多自私鬼 回流生 廢老 白人勇者
爆唔爆只係遲早問題
世衞都話等全球七成人感染自行生成抗體最有效

就好似當年感冒都死左唔少人

私家肯先得架

LKF食屎LA

邊有私人化驗所敢幫手一陣驗到陽性但contam哂個lab，佢地唔使做生意啦

一咳附近D人就散開，再啤鳩佢

其實追查源頭仲有意思咩
已經好似7仔咁擴散全港
總有一間係左近

第432單一樣係LKF酒吧表演者

今日經過藥房見到中國製口罩，仲薄過紙

香港要行herd immunity好易
太多打卡撚 返工撚

全球70萬人感染
每日keep住5萬咁上

問秘魯

我琴日係post都問過

散開冇乜用
留喺空氣3個鐘

根本就應該要起多d醫院 長年爆嘅
有就唔駛咁頭痕啦

Cls

醫管局推算傳播率下降 料3月底錄得140宗確診
2020/3/4

應該啦

LKF食屎LA
LKF食屎LA
LKF食屎LA

呢個唔係要特定情況先會咩？

酒吧衍生出咁多個案
點解仲未禁止酒吧營業？
新加坡、英國等都已禁

其實口罩供應而家咩情況...

根本呢個政府一直都仆街咁多年都唔放資源起醫院同加設備 依家有疫症更加快收皮

由03年之後都冇吸收教訓 屌你老母垃圾

好似話無100%嘅檢驗方法

一程地鐵揾個咳超過3聲都難啦

冇外遊撚其實係冇事

單層口罩

N95得返一個月

好毒

香港啊 無興趣想知你

就嚟月底

問題係佢賣$200

其實真係要直程lockdown一個月
依家啊伯屙尿咁係冇用

冧檔就要喇，全世界都係咁，香港要講賠償麻煩·D

頂多9x%
但中国啲快速「測試」係30%

唔係問醫院咩？

係冇，但大陸果d 20% 命中

基本上而家只要係個罩就可以賣呢個價，水D傻仔買

好想d記者屌佢呢樣野 真係唔屌唔撚會明

啲white trash飲少陣攬少陣駛死咩

笑死

市面供應

人哋講緊HA

而家咪死囉，真係死了

武漢肺炎：仲有兩日夠跑數啦

到時出緊急法，私院可以say no !?

有射D非緊急嘅症去私家
"另一方面，醫管局與養和醫院合作，將公立醫院部分非緊急項目轉介養和，暫時涉及的轉介項目包括剖腹取嬰和癌症電療。"

柒

仲豁免番工
香港人真係死人冧樓都要趕番工

好多貨同款但好貴，印尼都要$250“

係 根本好多野可以做
究竟佢哋係on9定特登唔做

咁你問得唔清楚 咁都屌鳩人

因為多建制藍屍開酒吧

咁都好d

其實一確診就要即刻車走LA
總之唔好俾佢地留喺市區

隻dog又明愛?

同埋同埋同埋

完全唔明要一針見血先可以逼佢答架嘛

Sor lor
Peter畀料 點睇

我樓下又聚賭啦

Thats why

再唔起臨時醫院出做乜都冇用

無進步過

學美國咁全民homeoffice
淨返醫療物流保安超市餐廳外賣要外出
4月應該都叫壓得住
問題係個政府做唔做

用中國計算方法就得

駁唔到

酒吧都幾十單本地啦

禁酒俾人屌，行會班友都即刻割席，果邊勢力大到

班醫護又忍住屌住嚟做 港共ha仲唔食住你咩

6宗不明源頭仲查緊
初步資料 部份人去過LKF以外酒吧

冇所謂啦
而家清楚晒

覺得你戇鳩囉

所有食肆都要停
外賣除外
唔可以畀誘因佢哋係街上高除口罩
先會好啲
問題係班objects點會肯

抄到抄唔切

酒吧

要跑數
問一題無野頂稿頂字數一定比人屌

日本果D貴到仆街，我FD買左盒$600但個盒全部都係簡體字

唔得㗎 出街抖氣撚 運動撚 屋企多人撚 飲茶撚 見fd撚 全部都唔鬧得㗎

咁我哋咪放棄香港人囉

全部要過100

呢個CASE去死!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

飲勝

因為問一題唔夠字數作文
情況等於你讀書寫閱讀報告雅字數

好想快啲完
Home Gym效果比較低
日日係屋企坐監好撚悶

你睇呢個政府對上呢個星期做左D乜先...
禁止4人聚會但唔計返工

仲有限4個人其實冇撚用
病毒唔會因為傳咗一個人自己就會變non-carrier

其實唔禁見到咁環境都唔應該去。香港實在太多on9.

#530
同老婆住美國 有香港身份證
0315 發病
0326 返港
0321 睇過美國醫生
冇問6次咁多

問資料都俾病人屌
姓賴？
仲要係美國居住 發緊燒死返黎香港醫
spoiled

FUCKKKKKKKKKKKKKKKK

仲要成日問其他記者問過既問題 好似無聽人講咁

酒吧群組已經出現隱形播毒者

我買左條橡根，完全唔係果回事

好撚仆街

依個我聽過
佢自己本身唔想返香港
但啲孝子迫佢

尋日LIVE都影到唔少人去飲酒

delay哂叫人點可以防範 早啲講起碼俾人知自己會唔會大風險要即刻去驗 咩都慢半拍

後尾屌到佢道歉
btw尋日美國先有鬼搞corona party比美國黑警拉

仆街

咁仆街

問過佛地魔未

資訊真係好唔流通，勁慢
要消毒都遲晒

上星期放工仲見到唔少廢老,一家大細推住BB車行街,根本唔驚中招咁

叫佢上武漢開條蘭桂坊

我真係日日返工都好不安

問禁止人群聚集

問題不共用
就好似TVB都會blur Viu個咪牌咁

邊單case？

OFFICE個廁所

530

酒吧黑社會經營
禁左會托槍出嚟遊行

總有d人心存僥倖
覺得自己唔會咁易有事，又或者諗住後生中左都好快好番

呢d人唔會為其他人諗

冰島一人有兩種冠狀病毒！

最弊衛生署指引 冇病徵嘅話都唔驗 咁咪好多人隱形帶毒

柒婆就係想咁

做埋pprb個份

所以叫香港人自律真係好ON9

有d都仲叫肯戴口罩

屌你老母特登返黎 仲要佢飛返黎期間唔知傳染左比幾多人 正仆街死撚左佢啦

仆街仔

影住就緊係帶啦

咁先可以為以抗疫之名行極權為實開路

DH/CHP試劑夠用一段時間

老細面前狂咳

次次見外媒問都可以問到重點香港有待改善

死太便宜佢

集氣仆街

呢個我反而唔擔心

冇用㗎
你點知身邊嘅人係咪spreader
仲有空氣入面有冇virus

想香港人死嘛

頭先同個朋友傾計
佢話覺得呢期更應該支持黃店
之前仲多左出街食
大佬啊你可以外賣拎返屋企食架嘛
一樣都係支持
真係話佢on9驚佢嬲

新聞話有一隻係變種 傳染力殺傷力更強
佢一條友有兩種

你啱

呢個先係大問題

正常生意佬係呢d情況都要妥協，頂多事後政府派番糖俾佢地
可以令政府咁快撤回，惡到

禁返工 藍絲會暴動 不了

支持黃店
不過我只買外賣

好難追蹤

呢班人係平衡時空架，仲佢覺得同流感一樣

重有火化墓地……等，係冇得避免，始終都會增加，平時末有疫症已咁大負荷

我日日黃店外賣，打落去叫定預時間去拎

我擔心醫護化驗猝死多啲
加班 不斷加班
君君

支持還支持
唔可以畀risk同路人先得㗎

問測試儀器

試劑可以拎中國製！
到時真係可控

唔好話呼吸機
依家連防疫用品都清倉
醫院仲要唔少人偷口罩

我會睇情況 無乜人可堂食 外人就外賣

CCTVB

背後勢力幾大可想而知

生化危機

居然CCTV問冰島

唔駛擔心猝死喎
我哋會中武肺先
之後仲要畀人屌「你唔返工咪冇事！」

聽講某個部門掉落海好叻

新佢老母冠病毒

香港係由商人+共產黨治港

美國而家賣呢啲野比香港洗唔洗預定比支那偷

前線做到仆街但高層一直派膠

自己人偷？

好耐之前嘅事啦
已經鎖起曬

屋你老味!!!!!!!!

聽講配給到好似乞兒咁

有種預感
最後會大量香港肺炎病人送上大灣區救治

換新嘅要登記寫理由㗎

根本應該所有酒吧/非主食 餐廳 全關

普通餐廳 so far都無見過出事

佢話覺得唔應該因為有疫情就唔出街，做好自己留意衛生就得

on9問題

被肺炎

快啲感謝祖国

唔停業傳播鏈會一直傳落去
著眼短期利益反而影響長期利益
停業一個月理清晒所有潛在病人

好過俾人偷 嚴d好

應該會，強國又攞彩
上面d小粉紅又會笑鳩香港

高鐵終於有用了

“用耐左”

記者會都開左三個月
記者問題可唔可以進步

酒吧你老味!!!!!!!!

無乜可能

但好似好多都會重用

直送武漢火化

深圳人會暴動

獨媒

問外國返嚟嘅病毒量會更多，同輕微症狀人士會就咁留喺家居或喺隔離檢疫中心嗰個記者係邊個媒體？

醫院入面呀姐你大放心，唔會偷嘅，攞去送俾人，人地禮貌咁俾番封利是啫

上面D人呢排忙緊搵工

要停潛左一定係封關先
英美意咁樣

599C
未有咁快會更新

屌

得閒睇下百度
佢地真係好多計謀殺死香港人
好好奇中共政府點解無封

方向

白粉

香港咩成績既人會做老記

HA：病床好爆 希望二線病房可以舒緩 會繼續增加二線病房病床量

唔好咁啦
百屌成材

加深港中人民矛盾不嬲係國策
等我哋依啲九反之地冇可能連結中国

咁撚鐘意大灣區
送3萬隻上去

係咪take住嘢嚟開工

平時早d加床位咪唔駛咁

Cu 都收得高分架

光頭西之前叫D同事北上買樓嘛

[三萬thx!]港第3警中招！31歲肺部纖維化 稱冇接觸確診Madam

31歲肺部纖維化

你誤會啦
依家係縮減普通病床，改裝成隔離病床咋

方倉醫院
等睇大嶼山封島
之前777仲話攞埋迪士尼愉景灣機場啲空地

廢老末日

纖維化左啦？

張竹君都唔係好明佢問緊乜

而家醫院都配給啦
無可能好似之前咁拎

昂船洲又唔用

警隊如果大爆發應該直送武漢火化救治
唔好浪費香港床位

又要貼一貼

中國自己唔同省都大把地域歧視

一月尾果陣拎個份量應該夠佢地用到2046

應該3萬隻一齊去武漢隔離

請問今日有無搵唔到源頭嘅個案?

仲有問港版火神山
HA冇正面回應

上海人

有,2個

6?

如果60-69條bar再長d就好了

6個

另外4個去過bar

冇接觸即係……明喇，警員姓吳名叫廣德？

呢d唔係工傷

英女皇侍從確診 平日為女皇送餐放狗

港版火神山可能係直送你去大灣區治療

限制每日抵港航班數量
每日入境上限二、三千人
所有入境人士專車送到酒店隔離
唔畀感染源進入社區

入境澳洲、新加坡都已轉為定點隔離

新屋嶺

你放定心都得
正苦一定養

根本爆撚咗煲...

唔明政府班人諗乜
肯攞一萬億起個長洲咁細嘅島仔
但又唔肯攞錢搞醫療
香港醫療做得好
唔單止幫到香港人 仲可以轉型發展醫療港

劇本已經寫好

642/7500000=0.0000856
3/30000=0.0001

我哋出院嘅時候，要對住鏡頭講感謝中國

如果我中咗，我情願係香港瞓走廊

你無理由唔知答案

即係兩個源頭傳出去 仲大獲

上司下屬情節：NO SIR NO SIR

送咗上去..希望你出到院

終國支那肺炎

都係冇源頭

唔係,你應該同勇士一齊去

如果之後確診左就應該係

橫額要寫(香香已可回家，多謝黨)重有一班旗手

連登仔好似完全assume左口罩係廢咁

如果英女王都中 真係洗牌喇

物競天擇 有錢人都無太多優勢。最多部呼吸機攬靚d

佢太大年紀，中左真係大鑊

尋日31宗初步 有22宗喺夜晚確診咗
淨低9單初步 應該都計咗入今日嗰59單入面

次次見親"人人" 就好笑出開街既睇下d 廢中廢老先啦

唔好以為帶口罩就無敵

有戴已經唔係無敵，好多人仲要唔戴/戴係下巴

連登仔只想洗牌
但現實係香港防疫上跑贏全世界

其實而家一日幾十單已經好嚴重

我成日懷疑初步確診個案果啲全部都係中國輸入既個案。政府特登下晝唔報住，等夜晚側側膊唔使交代。

每單case都有後補詳情。

想像到未來一日幾百嗎？